電腦開左機冇耐就黑mon

尋日電腦開機入左桌面 碌左兩碌之後就自己黑左mon
我重新開過幾次機都有同樣情況，間唔中仲會好似圖入面咁
想知係咪顯示卡壞左

試過，唔係條線就display card有問題

尋日係咁重開機，有次用到成粒鐘都冇事

抹下RAM D金手指位睇下有無事再講

係用擦膠擦下佢？

係

畫面花到咁似係顯示卡出事多D
最近有無更新過display card drivers?

平時都有keep住Update

試下用DDU 之後再裝返上一個版本既drivers